[DSE]警世，咪撚信升學組老師

全撚部都係鳩推薦，跑數拎jupas入學率

信師兄師姐好過

扮高質會然毒步
已扑

BBG

ching你樓上個位係你老襟黎?個名

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

屌海外升學+HD個班撚屌真係

屌你老母

呢樣真呀，特別對於嗰啲分數抆抆哋嘅學生，會呃呃氹氹，水9你入啲sssdp垃圾嘢

無非係為咗報數嗰陣可以話自己學校有幾多幾多人升讀學位課程，然後用啲數據嚟打個靚j，再水9啲家長

啱
所以VTC為你提供文憑至博士學位課程
梗有一款啱你心水

我間中學升學組成日叫人去台灣升學
我負面哂佢地係fb有關老點人去台灣升學既post
個升學組老師block左我了

我有條串串貢嘅表弟，校內predict一直唔錯，排jupas嗰陣佢間band2學校啲廢老老師一路喺度氹佢揀啲唔知咩三大嘅科，搞到佢份人越嚟越串， 話咩非三大bba不入

跟住後尾放榜，佢得嗰16定唔知17分，跟住啲學校老師就叫佢去讀恒大

講真雖然佢份人串，不過我嗰陣聽到佢dse成績遠不如預期嘅時候，其實我第一時間都係同情，訝異同埋鬆一口氣居多

但後尾聽到佢畀人水咗入恒大，就真係忍唔住笑鳩佢

所有啲老師都係on99 乜都唔知就亂predict學生啲DSE分 導啲學生亂排JUPAS 最後連大學都冇得讀！

當反話咁聽就得

POLYU = VTC低級版

做得好，最憎Ｄ老師水人去台灣

利申：台灣畢業

推post 警惕黎緊考dse 既巴絲
除非個老師好清楚你既能力同背景
否則唔好盡信升學組老師

agger
當年得20分 自己想retake
D老師叫我去asso / 樹仁
最後升撚左幾分入左暴大

班老師長期困係個圈到過哂時啦

冇問升學組 依家rejupas中

真 尤其band5 係咪都叫你讀左先

班濕鳩死教畜，年中唔知害死幾多學生既前途

真 條臭西叫我去讀fd
而家double Master

大半年夠你三四科升1-2分
predicted grade仲垃圾過風水佬

大半年夠你三四科升1-2分 ，加埋就6，7分到
predicted grade仲垃圾過風水佬
起碼佢地識睇人

個時dse我得16分，佢死都要我報下vtc ive 個D，之後我就同佢講，唔洗喇，我中四已經決定去英國讀，dse都係鳩考

之後唔知點解佢不斷同我講去外國好貴個喎
我心諗：關你撚事

霸氣

老師弱智

真係咪撚信啊！
果時成堆老師叫我是但讀住先
不過我企硬對自己有信心retake 入番u
有幾個同學原本都諗住同我retake，點知俾班老師伏咗用咗年時間讀asso先知唔岩feel
之後又用多年retake先入番u
最緊要知自己想要咩，唔好人云亦云

我間中學仲會專登SBA肥一堆人
就係為左保幾個勁人拎高分跑果D**數
因為條CURVE不能太高度(唔係名校掛)
我就係其中一個受害者
官校教師根本就仲仆街果D保險佬
炒左DSE點都RETAKE一次先
搵一間可以用學校名義同你報DSE既夜校
好有機會被教畜既SBA一科拉低你半個-2個GRADE架

見你咁廢唔想你老豆老母晒錢姐
老師好人嚟

+1
我個屆都好幾個retake
有人同我一樣英文升返上去 入咗u
不過亦有幾個retake唔得 讀返asso
我個陣都深信自己可以retake成功先揀依條路
最重要勿忘初心 唔好忘記當初揀retake既決心

公平啲講，唔係個個老師亂predict grade，好睇佢本身有無能力了解個學生。

認同樓主，升學組要跑grade，變晒OU同恒大promoters，有啲仲勸中六班主任幫手一齊promote，但明明某啲HD同asso programs對學生升學仲有利。

學生都中六畢業啦，仲盲目聽老師講？咪傻豬豬

真

當年係都要我讀Thei
叫我咪讀asso

智障

要老師住喺象牙塔入面，佢哋對出面個世界變成點都唔知，信升學組不如自己做下research好過

好心你畀啲心機讀書入top tier。16分去邊度讀都係loser

高中既時候已經知啲生涯規劃垃撚圾
請個19社工過黎同我地玩模擬放榜
心諗你係叻既就唔會係做社工啦
屌你咩都中六啦攞啲時間黎温書仲好啦
最後咪又係睇分講乜撚野姐
所以只會聽三大師兄姐意見

揀科自己會讀得開心嘅好過
唔好為三大個名揀三大水泡再trans
當你入到去有左自己圈子之後你就唔會想走

除非你有好大嘅決心去trans
頭兩年可以唔上莊，唔玩hall
日日摺讀，抵受一條毒L嘅生活
人地day off，你要讀爆cred去追cred

如果你真係咁想入果科，不如retake/re jupas 好過

個隻五毛嚟 扮毒巴

讀咗幾耐

依家點

有邊個會care我dse幾多分
利申：英國top 5 uni 2:1 grad

做緊big4

叫你去asso正常wo

真珠都冇咁真

best 5 22 話I大工程都入唔讀
最後入咗三大

一嚟佢哋收風差
當初我知道上年係收分21都入到
二嚟真係咩科都鳩推薦
明明有啲科 係對科學有興趣嘅人讀
佢叫商科啲同學仔去讀
完全唔係考慮career/interest
而係覺得有學位就好

利申band2中

當年 CE 叫我去讀偽進

而家我移左民，慶幸好彩無讀，讀左就隨時做左偽進仔

dse 16分入到G5?

其實唔怪得啲教師
佢哋係用過往嘅數據嚟做參考
但現實係每年應考DSE人數越來越少
cut off 線越嚟越低

用過去成績合理
但好多都係鳩估
推哂你入on9科

五毛毒步下天+校園台傻鳩五毛毒步天下

屌那星，如果信班仆街我就讀緊cc垃圾科唔撚係為學生前途諗嘢，仆佢個街

係咪校友

呢個類比唔錯，麥玲玲>模擬考試成績

絲打覺得台灣讀書點？

//「DSE雞精聯盟2020 」急救上市！自己DSE自己救！！！

一個目的，時間有限，無論如何，撐起您打贏這場考試！！！

返學是小，考試是大，集合全港最有Heart DSE過來人尖子，幫你用最短時間玩贏這次考試遊戲，時間無多，過得一關得一關！

策劃單位 Co-Founder:
耶青台
SYM (Saddleback Youth Ministry of Hong Kong)
香港浸信會聯會青年拓展事工委員會

目前聯盟成員包括：
-白夜媒體
-辛福台
-麥田圈
-東區校園事工網絡
-荃葵青青年網絡
-將軍澳青年網絡
-生命頌浸信會少青區
-百德浸信會青少青區
-觀潮浸信會 THE FLOW
（歡迎更多加入的教會及單位）

緊急招募以下四種人：

1.DSE考試戰略研究員
（要求：DSE過來人（最低要求其中一科5*)
網上登記報名連結如下：

2.DSE Direct Support Group
A.校車家長 Group (負責接送考生)
B.老師打氣Group (考試貼士)
C.情緒支援 Group (了解及關顧考生應試時等情緒及輔導)
D.文宣媒體Group (在社交媒體上，公佈相關資料等)
E.懶人包Group (提提考生須知)
F.策略孵化箱Group (再思再想，看看DSE後的跟進)
G.分區抖氣位Group (籌劃實體放鬆活動）
網上登記報名連結如下：

3.DSE 白金聯盟（奉獻金主）
網上登記報名連結如下：

4.全港應屆DSE考生
網上登記報名連結如下：

各科考試攻略網上教室採用Zoom 視像軟件，由DSE學生自行判斷報名加入，坐滿即止，每一科分三個Level:
Level 1 ：目標合格
Level 2 : 目標考高多一級
Level 3 ：目標 5*
*所有Zoom課堂教學錄影會在課程完結48小時內 upload到 DSE雞精聯盟2020 youtube Channel免費重溫

開始日期：
3月1日起，陪足您100日plus+，唔俾您孤單！

零門檻- 任何應屆DSE考生都可以參加
零收費- 所有各科考試攻略網上教室費用全免
零風險- 無需入會被迫參加任何宗教活動

時間無多，請用盡方法通知你認識的應屆DSE考生，並選擇招募對象連結，報名登記加盟。//

咩叫讀左幾耐？
中六之後唔想讀書，去左打銀行工
做左一年終於知自己中意讀咩科，就報番u
然後收左
讀u中途仲去左牛大讀一個sem
grad左就讀多左兩個master，一個香港一個去左英國讀

所以想講唔好隨波逐流，聽中學d垃圾老師講，比人洗腦
唔好為讀而讀
發掘下自己到底興趣係邊先再搵書讀都唔遲

中六學歷有銀行請咩
分行櫃檯職員？
報U讀咩科自爆就唔好答
攞住公開試成績報U?

其實大把

你跳咗公開試入U?

有呀，中六畢業
第一年dse

我係巴 另一個用我ac係絲
我可以話你聽唔好有咁期望 返到香港一定要有自己嘅selling point
我就台大搵工都困難

隔一年之後都入得返 一定有咁上下分

通常考唔夠廿分都會叫你入恒大、鯨大
你同佢講話想讀asso駁返上八大就一定睇死你

true佢地真心on9

教畜可恥